有無人試過沖完涼，攞風筒用熱風吹鳩同屎眼？

有無人試過沖完涼，攞風筒用熱風吹鳩同屎眼？
原來好正

干爽

乾

啲狗有冇開始汪汪叫？

痴撚線樓主

風筒入面好污糟

=fucking 爽